何為公屋味？

岩岩睇po d巴打話一睇就知d女有公屋味，乜一個人有無錢真係可以一睇睇到咩？
有無咩例子？

眼神

窮撚酸臭味

言行舉止

樣衰

靚嘅話知你公屋私樓

邊有得睇，就算着得差都唔代表屋企無錢
加上公屋大把富戶

一係好撚窮酸 一係成身名牌
男應該難分d 香港好多男人是鳩但但著

富得去邊

越係窮 越會著到身光頸靚

得行為舉止睇到

言行舉止同樣真係睇得出
唔關打扮事
有d 人著件底衫出街都會知係有錢人

傾兩句計已經知
外觀可以扮得似模似樣
但見識點都學唔黎

言行舉止第一
第二 有錢人通常皮光肉滑
窮撚就黑媽媽咁

貴氣同地mou 既分別

咁樣分嘅咩

身型：
因為肥胖同貧窮有好大關係（當然有個别例子）；人越窮，越大機會超重。你去公屋區，會見到多啲肥人，但係半山九龍塘嗰啲區會好少可見到。

有人解釋話係窮人買唔起健康食物，所以會容易肥。

會唔會係關有無做運動事呢

金鐘m記.jpg

好難解釋
只可以話窮撚 尤其係住天水圍嗰班 好易睇得出

都可以咁講
係窮忙

咁我點解釋

私樓同有錢人兩回事嚟喎

一街舊樓入面住啲人佢啲仲寒酸 雖然可能幾層舊樓收租

小學中學大學都係有無錢都有肥瘦
你去睇地區學校入面全部公屋仔女唔肥佔大數

我自己都係高中有錢洗先開始肥